Kolmantegs astus kohto Ete Tinna Rohtti Tunnistahs Et Temma on wohd Jaani Rodi kääesd 1 Mullikahs Numma pealle omma kähte Üheehks aastahks tinna Rodi pahkond Jaani Rotti kähtte taakkassi Jaan Ei olle wehd Üttehld anna 8 Rubla Mulle Selle Mullikka Eeesd Tinna Rodi ütteld Mullei olle See Kord Raha anta Jaan Rotti lubband Kannatataa 1 ahsd Tinna Rodi Ei Mahksa ärra omma wohlka Jaan Rodi woodab See Leihm ia Müüip ärra 16 Rubla Esd ärra Tinna Rohti Ei olla Selle ka rahul.
Kohs moistiis 4 Rubla Tinnale takkasi Seelle Kaas wahtamisse Eesd Jaan Rohti on surnd Teemmal Waarra Polle Eennam Järrel kui 2 R 40 kobi Seeon töhtrre Julla kähtte Jäend See Rahha 2 R 40 kobikad Jula lupahs kohhtos Mahksta ärra.
